政府擬修例承受中國法庭判決內地婚姻家庭案件

行政署長向立法會提交2020-2021立法議程，列出政府計劃於2020-2021立法年度內提交立法會審議的主要法例。當中包括一條內地婚姻家庭案件判決（相互承認及強制執行）條例草案。

本條例草案旨在實施香港特區政府與最高人民法院在2017年6月20 日簽訂的《關於內地與香港特別行政區法院相互認可和執行婚姻家庭民事案件判決的安排》，主要就內地的婚姻家庭案件判決在香港獲承認和強制執行訂定條文。

姐係大陸雞係鬼國告你,可能強制充公你身家

究極移民鏈一拖一萬要來了

即係冇得再係大陸包二奶 會犯重婚

中國的婚姻家庭案件係打財產分配,撫養權

下一步
大陸雞搶左 撫養權,個有錢老爺比幾錢都會幫孫仔贖身

有錢佬驚啲

被結婚被離婚同被分身家

【本報訊】港府擬修例推大灣區投票的傳聞甚囂塵上，當局昨向立法會提交的立法議程，暫未見有關修例草案，民主派與建制派分別提出逾10項議案，包括動用特權法徹查反送中運動警暴等問題，被立法會主席梁君彥（圖）合併成四項辯論處理。

延任立會只有一年時間，但港府提出有20項條例草案的立法議程，包括實行法院遙距聆訊立法、修例將騷擾餵哺母乳的女性定為違法行為、立法承認和強制執行內地婚姻家庭案件的判決等，暫未見有關大灣區投票的修例。不過行政署給立會的信中表明，「立法議程反映政府在現階段的計劃，在本立法年度中可能需要作出修訂」。

屌你老母... 上面啲法官全部共產黨人

班離地藍絲中產就正
個老豆包二奶
上面判完落來分身家

無包二奶都屈到你包二奶然後咩事呀，磅水囉